啲 scrollable adv 想點

碌碌下成日碌左個廣告
有啲仲要onmousedown就開

可唔可以 cap 出來方便我地跟進返？

個廣告比外框高
係個廣告範圍scroll 會變左 scroll 廣告